有冇人覺得無端端好多人甩P會搞到連登多咗一班冇P牌嘅五毛

自從一月之後多咗好多pr公司,50c,P牌玩膠喺度開埋啲濕鳩post, 但係起碼見到好多係P牌, 再加上連尼住又唔鍾意ban人. 而家咁樣係咪會搞到上面嗰啲人甩晒P每日想開咩po就開咩po任意推戇鳩po

脷伸:本身係P仔,都係今日啱啱先甩,如果有咁嘅代價寧願返返去之前P牌

推10次啦

推10

推9

覺

推8

Lm

師兄真係慘仲未甩到

推7

推6

推5

推4

覺
就嚟俾新會然騎劫

推3

推2

講真果句如果連仔係會active ban 50c/pr嘅嗰啲人嘅話咁樣做係唔會有問題,問題就係佢唔係

推1

整個PR 5毛list

林尾一推

我之前都係p牌
今日一上嚟就發現無啦啦甩咗p
之前p牌嗰陣時唔使用不推文 而家要習慣下

連尼住係咪收左支共錢？？？

我都覺

而家無端端多咗咁多個acc好難整得切

做咩唔推我

1. 連尼住係會 ban 人既

2. 試過用回覆提醒人邊個係五毛, 網軍
但會被連仔禁言幾日

我成年幾都甩唔到p
哈哈
之前比錢買左lihkg，依家連買都唔比買（續會）

無左p？？

我都唔知話佢蠢,左膠定係咩, 都唔明點解佢唔勤力啲ban一啲真心仆街, 我已經唔係講緊話政治見解唔同或者你係熱狗, 我係講緊一啲如果手足有事無論係身體定係要坐監都好係reply慶祝果一班

其實有腦嘅咪識分
關p唔p牌咩事

咁我就唔知係真係50c太撚多佢ban唔切定係佢唔係真係咁成日ban

問題係佢哋而家有得推po

請擅用起底功能

一諗起自己唔係p牌就撳咗不推文
而家推返俾你

多謝你支持,但係自己不嬲都冇買過就甩咗覺得好慚愧

唔敢講
佢ban人都冇原因
亦唔會公布

所以都唔知基於咩情況下會ban acc
但d人唔會被人ban左之後轉acc 開post 講自己被人ban
所以你地唔覺ja

我有咩問題呢

推

我以為呢世都唔會甩到p

希望係真係有啦, 因為講真藍絲page一有任何中立或者係黃絲評論或者係意見就會即刻俾人ban, 相反連登個態度就比較放鬆好多,有時候真係有一啲acc係成日喺度笑手足或者係玩膠都仲未ban, 我明係一個民主社會每個人都要有意見,但係好明顯我哋唔係一個民主社會, 係一個專制制度縱容專制嘅聲音係民主論壇橫行遲早連民主嘅聲音都冇

我都以為 me: 360 day online

唔緊要, 一向都係睇講咗乜嚟ban, 唔理係咪p牌

係啦

😂

我有p都無所謂, 都唔認同咁快刪p
利申 剛甩p

我明白
有時我都唔係好明
呢D咁既user 我隨心都數到一堆
又真係唔ban

但亦真係有user 係比人ban左

我反而有興趣想知班從來無上水但默默正負皮嘅ac而家係咩status p定無p 呢個先係關鍵

p唔係不嬲都唔可以正負皮嘅咩

我意思係今日開始 從來無上水但操控正負皮班毛嘅ac而家係咩status，佢哋係關鍵。

要抵消番甩p，p番班cd毛更重要